對唔住 我需要休息但唔會放棄

呢4個月冇好好處理自己D情緒不斷發酵,睇新閒睇見手足受傷已經好唔開心,父母又係藍,工作環境大多同事上司都係藍,每日聽到好多唔同既話語罵班手足,琴晚終於開始頂唔順個情緒差D爆煲,有小小處理唔到,咁我雖然有信仰我係基督徒,但琴晚成晚不斷祈禱聽詩歌都無用,最後搵左自己另1個黃絲FD傾下計個先心情先平穩返小小,琴晚成晚就只係諗住想打狗因為真係好嬲心有不甘.

雖然反送中運動前已經知班狗賊係臭名遠播,反送中開始已經唔係第一次見到班狗日亂拉人亂打人打到班手足流到成地血,但晚晚返到屋企睇返新閒見到有好多手足被捕受傷好心痛呀,我睇左咁多次我都真係唔慣呀 係冇可能慣呀 睇一次嬲一次,行街行到返到屋企已經好攰見到呢D更攰 之前仲可以聽住詩歌都可以比自己個心情平靜到,但琴晚真係feel到唔搵人傾計,點做都無用 今次真係需要休息下 對唔住各位,不過放心,我好快就會出返黎

最後,4個月LA,我知有一班既手足同我都一樣都開始有D攰,個情緒就到達最高點就黎會爆煲,我希望有同我同一樣情況既手足先停一停,比個時間自己靜下先,之後再出黎,因為始終今次運動一定係長期抗爭

再最後 大家記得11月2有集會呀,請準時出席呀!!!! 呢場運動每一個人都好重要 唔好放棄 攰可以停一陣休息下,但唔好放棄呀!!!!

我都一定盡量會出席到,但對唔住 我都應該好快會走,因為真係需要更多私人時間比自己休息

再最後既最後 大家可唔可以比小小支持我,想得多小小溫暖,真係好鬼辛苦呀

光復香港
時代革命

加油！
休息係為左行更遠既路
互勉之

11.2見

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

多謝

個匙扣邊度買
休息下啦 我都失眠了
同你一樣 同事好藍

朋友送的 佢返緊學 放左學再問佢 下午先覆到你

篇野打錯左tim 11.2唔係一定盡量會出
係一定會出 唔記得刪除返個盡量

加油

Take a break Ching.

手足們
我地一定會贏
大家好快煲底見

如果我話「呢場運動，我地一撚定會贏」，大家會唔會覺得我係痴線佬？？

手足辛苦哂！堅持都要小心身體，肉體同精神。放鬆吓好緊要

Thanks

係的 多謝

巧佳小巴用品
油麻地炮台街29-39號炮台街29-39號
9017 9587

呢度買，有貓貓同你玩，
巴打，好好休息下，
你做下運動啦，真係舒到壓

加油，一齊堅持落去💪

攰就休息下，冇人會怪你，其他手足會繼續撐落去等你返嚟

個老豆藍撚到仆街
發完夢返到屋企話811被爆眼果個學人放火抵撚死（希望冇記錯日期）
個老母又表示有間屋最緊要
你示威遊行咪撚搞到我就得

屌好像綜觀晒所有親戚都係藍多黃少
好在坐我附近班同事+我傾開偈嘅舊同學幾乎全部都係黃
所以冇樓主咁成日聽到屌9手足嘅說話

Anyway樓主休息下先 11月2日見
利申：就爆但仲忍到

係需要休息嘅 我地明白，加油啊手足 我地會等你

唔開心可以j下d打狗片

有做運動 平時都有運動習慣 練下跑改善下心肺功能

前幾日仲交左張form申請康文署健身室證 不過未知抽唔抽到 抽到有多個空間特登做下gym都應該幾好

休息下先再繼續, 長期抗爭

琴晚先睇完有隻狗一落車比另一架狗車撞到 睇到3，4次

多謝前線！

多謝你 放心 我11.2點都會出黎參加集會

我唔需要休息

我老母罵d學生罷課話係仆街仔 我同佢嘈到離家出走左幾日 係我老豆話冇事la 之後先返返屋企

11.2見

嗯 多謝

調整心理唔等如放棄, 放心

連登有愛

勁 我eq冇你咁高 同埋個人習慣左收埋自己 個情緒管理做得唔好 有力既繼續行 11.2見

出面話小心康文教練係退休狗
運動記得沉默

哇 呢個真係唔知 多謝你 我岩先仲ff緊做gym果時舉鐵不斷叫口號 叫住咁舉

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

加油！ 屋企人系藍真系好辛苦

多謝
係呀 返親屋企都聽到佢到罵班手足
可以勁到係屋企由照罵到晚 想靜下都唔得 佢係導致我情緒不斷上漲既其中一個因素

我而家已經放工 唔返屋企食飯 廢事見到佢

休息是為了走更遠的路
好多手足係度！

手足加油

我明白呀放工以經好攰返到屋企都要比說話你聽

多謝體諒

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

幫手推 大家真係幫下手

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

同你一樣就快爆煲
呢排盡量逼自己休息多啲 好返少少
但成日都係一見有活動就忍唔住想出

Really know that feel
有時放工專登唔返屋企食飯 夜晚食到夜一夜先返去令自己聽少啲

係呀 唔去好似對唔住班手足 所以11.2點都出

11.2幾辛苦都一定會出
compulsory果啲活動4個月以黎無缺席到

I know that feel

手足 放心去休息抖一陣
依家暫時交俾我地先
我地會等你返黎

你都要加油呀 頂唔順就要休息或者同信任既朋友講 叉好電再黎過

多謝呀

長路漫漫, 適時的休息係為左更長的路

一齊加油

長期戰，得閒休息下，手足加油

同你一樣父母同大部同事係終極瞎藍，日日都話班手足呢樣果樣，黑警啲惡行就隻字不提。 真係聽到好撚嬲，但我最嬲既係既我地失敗，呢班人就幸災樂禍，成功就有份享成果。
不過嬲還嬲，我認爲我地追求既野係無錯，我會堅持落去，我若放棄，誰佑我城。共勉之

休咪休
洗鬼公開講
打擊緊度氣都唔知

搞革命唔係唔比休息
而係無人會公開講
會有人低調接力落去令運動延續
唔通魔警清場要休息放飯都開咪同你講咩

公開休息潛移默化下會令民心渙散
近期咪有板你睇

老實，我個情緒都覺好攰
但從來冇放棄，最少罷食藍店，罷搭港鐵
有遊行都盡量出，雖然冇力上前線，但最少出黎湊人數
坦白講，我都頂唔順負面情緒，再加上新工難頂，12月去個旅行，返黎再繼續
最緊要唔好自殺，唔好冇左條命，唔好被自己精神病，今次抗爭可能係一世

加油 佢地連我地為緊佢地爭取緊個人利益都唔知

Sorry呀 只係我朋友又唔多又冇女 自己一條友行左咁耐係想連登取下暖 想拎d鼓勵 冇諗到會比到人呢種感覺 下次開post會注意下

其實為咗長期抗爭，我哋更加需要適當地休息
手足加油

兄弟爬山 加油